\begin{center}
\index{Helan}
\subsection*{\large{Helan}}
\end{center}

En liten fågel satt en gång\\
och sjöng i furuskog.\\
Han hade sjungit dagen lång,\\
men dock ej sjungit nog.\\
Och strupen torr var i hans gom,\\
för tröst han stämman tar.\\
Vad sjöng den lilla fågeln då?\\

Jo!\\

Helan går!\\
Sjung hoppfaderallanlallanlej!\\
Helan går!\\
Sjung hoppfaderallanlej!\\
Den som inte helan tar,\\
han ej heller halvan får.\\
Helan går!\\

Sjung hoppfaderallanlej!\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.67}{bilder/Emilsbilder/katta.jpg}